城市論壇講泛民應該留任立法會講慢必馮檢基毛孟靜做嘉賓

佢哋啱啱駁緊火
連登冇人睇

關馮檢基咩事啊？

佢抽泛民水

佢梗係一肚火啦
比人抽完政壇李克勤
之後D人又玩野又唔跟機制比佢上去選
呢件事朱凱迪真係好賤

泛民不嬲都係咁

關朱heidi咩事呢又？

你講下點解唔關佢事先